覺唔覺講"人地"好撚下賤

人地

人地講乜關你撚事，咪撚戇鳩啦